J2 Runningman做乜勁

岩岩見到，粵語配音
搞到完全冇笑點。。